要記住728既教訓 唔好送頭

唔會叫大家撒
但西環中聯辦係上個禮拜拉左四十幾個
希望大家可以諗清楚 適當時間留/轉場
唔好送頭 失去一個都已經好多

轉場

Be water